\documentclass[a4j,20pt,slide]{ltjsarticle}
\usepackage{xcolor}
\usepackage[pdfencoding=auto]{hyperref}
\hypersetup{
  bookmarksnumbered=true,
  colorlinks=true,
  pdftitle={自己紹介},
  pdfsubject={Sphinx+翻訳 Hack-a-thon 2021.10},
  pdfauthor={今野 雅 (IMANO Masashi)(オープンCAE学会)}
}
\pagestyle{plain}
\begin{document}
\section{自己紹介: 今野 雅 (IMANO Masashi), twitter: \href{https://twitter.com/_masaz}{\_masaz} }
\begin{itemize}
  \setlength\itemsep{1\zh}
\item
  \textbf{\color{blue} 株式会社OCAEL(Open CAE Laboratory) 代表取締役}
  \begin{itemize}
  \item
    オープンソースCAEに関するコンサルティング・受託解析・研究開発
  \end{itemize}
\item
  \textbf{\color{blue} 東京大学情報基盤センター客員研究員}
  \begin{itemize}
  \item
    \href{https://gitlab.com/OpenCAE/Supercomputer-OpenFOAM-Training/-/wikis/home}{東京大学や名古屋大学のスーパーコンピュータを用いたOpenFOAM講習会}，および，\href{https://gitlab.com/OpenCAE/Supercomputer-OpenFOAM-Training/-/wikis/home}{線形ソルバの実行時ベイズ最適化などOpenFOAMに関する研究}
  \end{itemize}
\item
  \textbf{\color{blue} オープンCAE学会監事}
  \begin{itemize}
  \item
    初代副会長 → 理事 → 会長 → 監事←ｲﾏｺｺ
  \end{itemize}
\item
  \textbf{\color{blue} オープンCAEシンポジウム2021実行委員長}
  \begin{itemize}
  \item
    URL: \href{https://opencae.gitlab.io/web/page/symposium/opencae_symposium2021/}{https://opencae.gitlab.io/web/page/symposium/opencae\_symposium2021/}
  \item
    開催方式: オンライン
  \item
    開催期日・プログラム
    \begin{itemize}
    \item
      2021年12月2日(木): トレーニング
    \item
      2021年12月3日(金): 一般講演
    \item
      2021年12月4日(土): 基調講演・一般講演・コンテスト・コミュニティ活動関連LT
    \end{itemize}
  \item
    参加申込期限
    \begin{itemize}
    \item
      早期: 11月12日 ( 金 ) (トレーニングが1,000円割引き)
    \item
      通常: 11月30日 ( 火 )
    \end{itemize}
  \end{itemize}
\end{itemize}
\section{やりたい事}
\begin{itemize}
  \setlength\itemsep{1\zh}
    \item
      オープンソースの可視化ソフトウェア\href{https://www.paraview.org/}{ParaView}の
      \href{https://docs.paraview.org/en/latest/}{ParaView Documentation(ユーザーガイド)}の和訳公開
    \item
      ユーザーガイドの前身である\href{https://gitlab.kitware.com/paraview/paraview-guide-ce}{The ParaView Guide(Community Edition)}(\LaTeX 形式)の和訳は中山さん(and by DeepL)により終了している．
    \item
      ParaView Documentationのソースは\href{https://gitlab.kitware.com/paraview/paraview-docs}{reStructuredText形式}であり，
      Sphinxを使ってRead the Docsにおいて公開されているようだ．
    \item
      この形式で和訳も公開したいが，
      reStructuredTextやSphinx，Read the Docsなどが良くわかっていないので，
      本ハッカソンに出席した．
    \item
      なお，
      オープンCAE学会として，
      開発元のKitware社には和訳公開の承諾を得ている．
    \item
      進捗状況については，
      翻訳者の中山さんから報告して頂きます．
    \end{itemize}
\end{document}
